夾netflix 4人plan，仲有一個位

一次過比一年$279，有意留tg

有意
@hcy512

仲有位?

Netflix -1人 留個tg 傾詳情

滿

巴打 你唔應機 我好難做

樓上位巴打無應tg 而家仲有位
但絲都已經搵到人夾 睇嚟大家無緣

已pm

滿了 謝謝

乞幫